好撚心痛，話說我鐘意咗個女仔

佢今日同我講話有個好消息。原來佢同個ex復合
好撚唔開心，又冇人可以訴苦。香港又搞到我好唔開心。唉，好撚灰啦個人。而且喺外國讀書，個種寂寞感同失戀感好似x2咁。
好撚想喊
無愛可失，得不到相戀別説失戀

咩時勢，仲諗呢啲

都明嘅俾我叫一晚春ok?

你地本身有冇噯味?

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

圍爐取暖先

一開頭都有少少